iOS LiHKG 已更新

到底熱門回覆係點樣
自選台 自己揀台睇

撳下面閃電，睇正皮最多嘅回覆

唔該哂 唔講都唔覺
真係要驗下眼先